有冇巴絲住雲山

垃圾37M

住緊三期

等好耐

成日加價又排得耐，下午千祈唔好係中心等37A

有次路過慈雲山中心，想知點解5樓d鋪咁空。。。領展搞咩。。。

住緊慈正
廢老村

每朝早長長人龍等車落山。。。好厭

中央球場班廢老搞到個場烏煙瘴氣

agger

次次齊人落中央踢波都會有人book場

挑戰夜晚落七仔踢波

我有時都會同啲同學夜晚去七仔踢

留名

好撚多廢老

坐緊37m

會唔會踢踢下多咗人跟隊

民建聯派傳單勁多人攞

成日7打7踢踢下變9打9

屌你老母37M真係世界級

垃圾2f

原來打錯咗個慈字

慈樂撚

大家覺得慈雲山有咩好食

其實中央個籃球場想點
所以話做地盤真係冇得輸
老撚都唔完工一直放係到
人工就照出

揾波勁ban佢地打靶咁打！

住慈樂

孖寶pizza

留明 住附近 蒲慈雲山大

岩岩住個陣好似先2.7

垃圾37M 5分鐘車程夠膽死收我4蚊？
73搭咁耐都係6個半咋
19S又少車
寧願行路都唔搭37M

我煮囉

阿肥 算最高質

富山算唔算

富山算彩蚊虹

慈雲山好撚凍

個老細 好串

有冇人未訓

泰昌收左皮 仲有邊間蛋撻好食

留名
有無巴打開翻個慈雲山group

中學以黎一次都冇食過
坐馬路邊食塵呀

你肯定係人？

岩岩搬去慈正
山頂簡直係食物沙漠

三期JJ

我都係三期隔離

舊區依邊好撚多野食

慈愛二期

癡線 想食間茶餐廳姐
搵間比人食嘅都無呀

行落黎舊區食孖寶 阿肥啦
慈正行黎舊區好快啫
利申：十年都唔上一次山頂唔知咩環境

揮個手

有無介紹 遲下落黎食

屌 究竟係度起乜鳩 成區都係地盤 又橋又lift咁

屌那星 37m真係

Btw 慈康

阿肥冇得輸

毓華里惠康對面間麵舖(文記)又係堅野
冬天煲仔飯好正

仲衰撚過天水圍， 廢老蝗蝻

文記有時好咸

鳳德jj

山頂得間禾未家比狗食

利申住山頂日日都行落舊區食

有時外賣3個餸+2碗飯+2碗湯既套餐 好似$16x
夠3個人食都算抵

燒味正常野 幾好味

住慈雲山好麻煩

黑口黑面的呀肥好食⋯ 次次食都勞氣一下

好多人

慈雲山簡直係道友 老mk 廢老 同痴線佬既集中營

真係垃圾！比狗都唔食

痴撚線 周圍都有工程
中央封左咁閪耐都未搞完

agger 我個次食個煲仔飯超咸

食緊太興 四十幾蚊一個炒蛋雪菜肉絲米

兩三碗車仔麵

食新泰昌啦

啲癈老特別癈

無人食BBQ?

雲山人

慈正撚

離開左唔洗再搭37m

慈雲山啲串燒其實都唔差

自從上山落山都唔搭37m，改用腳行成個人舒服晒

我都係
其實行山落下其實好快

文記淨係識加價
煲仔飯敍苑都好過佢

唉，慈雲山越食越貴

十三太保

明記先加得勁

有兩間咁大把
兩三串得個兩三張枱

佢係呢幾年先加得快,
早三四年都仲係16蚊

住附近留名

阿肥好正

慈正好多後生仔 而且好多都投咗黃洋達

平時夜晚同屋企人食開興記 37蚊小菜幾抵食
冬天真係唔撚搭37m 落黃大仙

廢老集中地
慈正撚

慈正

耐撚毛 10秒一架 最多都唔過1分鐘

返放工時間

有冇人參加或者關注過下慈建力

做過一兩次義工 去過開會

慈正 間禾味家好撚難食

好撚凍呀 come緊兩張被 著毛毛褲訓覺

三期

食宵夜算好

周不時去個頭睇羅濤

而家一碗牛腩河有冇30蚊
16蚊已經係5，6年前既事

咁貴既咩
對上一次食都係 15 、6蚊

有冇人知毓華街間足浴係正定邪?

而家25

我見果度大大個笑哈哈 次次問朋友
佢地就話有笑哈哈架

搵日巴打組團上去

蚊之隔離

有笑哈哈就即係邪

細個住慈愛
呢排去返慈雲山真係覺得好懷念
不過慈雲山真係好多老人家
好似老人村咁

咁多年冇港鐵 狗巴keep住廢，佢賺唔少

慈正jj

慈正
點解無地鐵站！！

好似話地底有花崗岩所以起唔到地鐵

幾年前有個m群，都幾多後生仔女入XC

廢老集中營 成班喺商場慢慢行阻住哂

舊區個邊下午成日有個男人係度呻呤

慈正星期日下就成日聽到山頭有人吹肅

唔好比佢停

識食一定食阿肥
利申 住慈樂

文記好撚污糟 今年煲仔飯加價加撚到50幾

住三期想食宵夜都冇得食

有冇巴打開group

依家先知原來山頂嘅人會叫下面做舊區 叫開毓華街

同陽光兩大狗飯
不過平

新搬入慈雲山3個月，住慈安苑

表示超好住，樓下就中心，行兩步就巴士總站

出旺角，佐敦都有紅van

食野又平， 夜麻麻都可以打去文記叫外賣

泰昌好過陽光好多啦

三期，最近搬入黎

大家得閒就行吓路啦 雖然知返完工已經好辛苦
但係夜晚九點到十點個班次係等勁耐
次次見到條龍排到到地鐵站。就行上去
利申 慈樂

雜扒勁抵屌泰昌

下午茶有咩推介

街市抄米

所以我次次都行上山
37m又貴又耐

又要等

以前住慈山住左廿年都有宜家搬左 好想返去住

慈樂撚

呀肥 明仔 孖寶 基本野
住慈正都成日落去食

毓華街涼茶鋪嘅豆腐花

茶記唔睇價錢，計質素
一定 叙苑>文記>>榮記>>泰昌>>>陽光

同埋有冇人食7仔對面間曉壽司，覺得幾好味

中學果陣見到佢D豆腐花放係廁所入面就冇再食過

壽司識貨呀巴打

行啦屌

唔好同我講 唔好破壞我嘅遐想
雖然已經畢左業冇咩機會再食

陽光係俾人食架咩

細個陽光好出名廿蚊唔洗有雜扒飯
自從有人發現外賣有呀強
就冇人幫襯

天馬格離間涼茶鋪D燒賣又係特別好食

慈雲山陣係諗起比人搾波子

中學係TWS

我有諗住講
但係怕你又有內幕爆出黎

想講幾樣野
1.37m算唔算香港最唔抵既小巴？路程短但咁貴,朝早黎講其實住慈正還好，朝早有空車上黎直接去mtr,但慈樂果邊真係行落去算
2.周圍都係工程，但其實整完落係咪快左就唔知(我覺得行落mtr算係快)

3.食野黎講我覺得ok喎，慈中基本野有齊，行落D毓華街果頭茶記粉麵打冷都有

4.慈雲山冇巴士去新界，其實多唔多人去果頭返工呢，如果多，除左加特別線之外係咪可以再諗諗搵架去沙田之類既

5.住慈雲山其中一個好處係可以行山，得閒又唔想去咁遠，後面就有山行

ex住慈民

住慈雲山空氣清新

住左十年三期
有時朝早番工早三個字出門口
行落黃大仙站
慳一程車錢
不過上山番屋企一定要搭車

我敢講慈雲山係全宇宙最涷既地方，特別係協和卜記德愛果個十字路口，落到黃大仙即刻暖番好似十度咁

屌你老味 20號小巴少撚到

慈正撚表示仲凍

簡直係九龍打鼓嶺

慈正喺宇宙以外

慈正最高果棟

美食天空好好食

回你4 依加有轉車站 去黃大仙轉啦

咩黎

搏唔到

美食天空真係好撚好食

陣間打算去食

係娜娜格離㗎

有無咩野食推介下

以前係度讀中學咁多年都唔知有呢間野

慈樂

d天橋工程真係好智障
整到天荒地老都未起好

放lunch先食完

慈正邨男住客遭洗劫 街坊合力擒獨行賊

【星島日報報道】慈雲山慈正邨一名男子被獨行賊打劫，掠去現金

現場是慈雲山慈正邨正康樓，早上11時許，一名男住客在電梯大堂遭獨行賊打劫，賊人掠得逾百元現金後逃去。

男事主高呼求救，驚動街坊合力追捕，最終將賊人制服，交由接報趕至警員處理。

邊位巴打中招

住慈康

手足

麵包鋪隔離同中銀隔離巷仔係邪
三記樓上係正

利申:全部試過

商場5樓就快冇哂啲舖頭

係，差唔多十間一次過清晒
可能有連鎖鋪頭進駐

又臭又逼

開百佳
地下果間會搬上嚟

本身想搬出慈記 最後都住返慈愛

吉之島番黎啦好冇

講架姐 無得起私樓 港鐵點會起

我都好掛住吉之島 好多嘢食

Agger

住喺鳳德村
但係我住嗰度隔條街就係慈記
勿起底

元氣隔離條天橋無啦啦整條扶手梯

有樓梯又有升降機，又唔知係咪DAB諗出黎既野

住果度又食塵又嘈

利申 慈正撚間唔使行落去鳳凰村食野

唉屌 好掛住間吉之島

糖水知唔知有邊幾選擇

Me too

依家間木子仲係唔係到？

lm

係屋企要著外套，落到山已經要除返

係
樓梯本身就有 又有𨋢
整幾年 就係整埋啲咁既垃圾
住附近食塵食到肺癌

執左N 世了

硬係覺得呢個POST好多識既人

毓華街留名

唔知班撚樣區議員諗乜

為左幫正苦抽水（$），仲識乜

鳳德撚留名

同上面果個共用ac

我係三期撚
都唔知整啲天橋整乜柒
整完未必快過行路同要冇哂景睇
正輝對馬路底層果啲變lift景

根本唔洗整天橋
我都行左十幾年
個個都咁行 唔行咪搭車
雖然小巴得紅van高汁

個個位真心極度on9

冇計啦
鬼叫慈雲山係廢老集中營

中心5樓多左好多吉位 有冇巴絲知道究竟會開乜？

慈正撚留名
37M 幾時執柒左佢？
一架車得十六個人
成個山十幾萬人
簡直係最反智既交通規劃

千祈唔好又連鎖

慈正撚留名

same

慈正一落樓d風扯住o黎

利申最高果棟

正和？

完全係 球場果度咁大條天橋，住一樓果d 本身靜靜地變到日日有人望住咁，痴線

又起唔到慈雲山站，唔知又係咪陰謀論黎

慈正啲風真係好勁
有鄰居坐山邊冬天長期閂窗

垃圾地方，唔係人住

正和隔離

慈樂友揮手

慈樂友留名

好多慈樂

唔知點解慈雲山特別凍，好似凍過黃大仙好多

啱啱行落黃大仙好舒服

咁先叫冬天呀嘛
慈正撚

凍一兩度都有， 三期再加倍

樂信揮揮手

前晚半夜落毓華街買野食，嘩屌你老母D 風吹埋黎涷到差D跑番屋企...

慈雲山唔知點解特別凍
ex黎親凍到佢仆街
但我由細住到大 所以唔係好怕凍

有冇樂滿

今日37m做乜撚

正和樓下個平台成日都有人泊車